(有圖)絲打你好 我係地鐵坐你隔離個靚仔

連登有真絲

安已不

我係條女就當面屌9你

又冇見樣又冇見肉
不安啲乜

推畀女事主知道

死圖既

做咩偷影我

見你太靚sorry

報警

diu你自私撚 自己睇完正面唔分享

偷影個下

犯左咩法？

邊敢影正面

你仆街啦 識佢做律師

sor lo都係想證實連登有絲姐

就係你d痴線毒撚嚇走哂絲打

地鐵度影相違反港鐵附例
發夢夢到

巴打放過我okay?一場誤會

勁呀

我真係靚仔黎

On9 得個地板點樣睇到係黃大仙呀

樓主坐得. 留翻同個官講

上連登都要比人擺上嚟 做乜事

垃圾

分享下又要罰錢
上次係地鐵打個廢老已經罰左5000

唔知黃大仙 都起碼知綠色線喇 你唔係睇唔出下

巴打又扮假膠

真係黃大仙喎 你咁都睇唔出

巧驚驚

無你咁好氣

長頭髮就係絲打

你唔係唔知地鐵個地板閃閃下嗰啲有咩用吓話？

下次一見到巴打就即刻放上o黎俾大家j先

有緣見面

我真係靚仔黎
有米八

上個連登都比痴漢偷拍
擺上黎好撚威咩

死圖

死毒撚

由舊登到宜家一直都係痴線佬論壇 正義撚死開啦

今次pk喇

好撚痴線 坐車上下連登都要俾人影
唔怪得毒撚會俾入厭惡

扮乜撚嘢老屎忽

第一次見人上連登？on99
想識人個時就出聲la

唔夠膽

我係佢睇到呢個即刻屌9你

日撚日都見人上連登㗎啦
有幾出奇

有無正面

樓豬收皮啦

大家點先肯原諒我。
我冇惡意
都冇意影或放個女仔既樣出黎
下次唔敢

毒撚好恐怖

自貼

貼你咪又會話我借刀

得一半背多分睇乜撚野呢可以?

唔會 我發誓

已經比人鬧到飛起

遊蕩

黃大仙泥，我IP都唔洗check

正確

哦，原來係佢
佢講嘢好低b㗎
成日以為自己好可愛噉
上次同佢食飯，啲嘢嚟哂，佢先同人講話要換
搞到我都覺得唔好意思

屌你D毒撚好癡線, 要識人就堂堂正正摟人傾計啦, 無膽都算仲要咁撚creepy咁偷拍人地 抵你D死毒撚成世都無女.

寫埋user name貼落心口咪信你

你邊到見到有黃大仙既泥

下次唔敢

第一次出街?

假如你話你報警，ＯＫ，此ＰＯＳＴ已完；我就最討厭報警、和平、無事發生，無事發生就係和平，和平之係無事發生，無野做無野講，就係無野講無野做。你話你報警，你就係無事生非，你就挑起左矛盾，逼我去罵你，打你，吊你到你爽為止。老老實實，咁又何必；本是同生根，相煎何太沖呢？

影我條女

睇東張西望啦

死漢
柄埋一二邊啦

屌新連登仔

會員騙號 #128993？

P.S. 你果度我冇睇錯係黃大仙黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check

屌你上個網睇下野都要比你偷拍

人地上連登關你撚事咩
其實係咪得樓主呢d咁on9嘅人先會覺得一齊上連登就要好有共同感/默契?

就係你呢啲人搞撚到我唔敢係地鐵上

樓主 你前世未見過女人？
咁撚鍾意影 擺屋企老母上黎睇下啦戇鳩仔

屌好撚不安

can't see Shit captain

唔係用IPHONE已經係清泉

關你撚事咩

吹大ｄ啦
精神病人

搭地鐵上連/高登不嬲都係極危險

真係on9得可以，香港咁大竟然亂鳩估樓主住黃大仙